痴撚線係POLY訪問咗個大陸人

「香港人民了不起，學生變這樣很心痛，生為人就是要活得明白，為了自由去抗爭，才能活得像一個人」

間諜？

隨時係雙面間諜
扮支持 實質間諜

引蛇出洞

做馬姐樓豬， 唔洗打晒飛機住

自己走好啦 唔洗信任何人

雖然普世價值係好正常, 但出自一個大陸人口中實在比較少見.

之前先爆滲透曬大學

又一個陳秋實

睇左，好撚鬼

推

1129英領聲援 1130 中學生銀髮集會 12.1 中環遊行 尖沙咀遊行 12.8民陣集會

唔記得轉AC